龍傲天呢個term 點解無人屌用既人支那仔

兒登不嬲雙重標準

仲有乜撚野艾主席
聽到打冷震以為上緊八度-.-

有人屌喎...
《尋秦記》算唔算係異世界龍傲天輕小說?

一嚟動漫台嘅人比較理性 唔會下下屌人 二嚟冇乜人用 所以冇乜人屌

因為香港本身沒同一個意思既term？

好似唔多覺

石破天lo 反正龍傲天都係用人物

沒睇過俠客行，但金庸筆下既主角會一開始就無腦外掛上身，輕鬆打遍天下無敵手

咩內功深厚
一練就上手

瑪麗蘇

女性先用marysue?

怕痛點滿防禦依類佢地都叫龍傲天架
佢都過左幾集先嘅

頭幾集咪即係小說第一卷,同一開頭其實都沒乜差別

用返瑪麗蘇同湯姆蘇

龍傲天
唔洗睇小說
你一聽個名就知講緊咩事

人生贏家

大把B站大會然

立法會主席?